聽日會出嚟嘅，入一入嚟！

你知唔知道點解而家班狗可以咁惡？就係因為你哋對佢哋太過仁慈。對敵人仁慈，就係對自己殘忍。

你哋仲記唔記得女義士喺尖沙咀比狗射中眼？仲記唔記得岳義士為咗救人而比狗打到爆曬缸？

當你仲覺得班狗殘忍、冷血、兇殘嘅時候，咁係因為你哋未夠佢哋殘忍，未夠佢哋冷血，未夠佢哋兇殘

眾手足們，聽日係時候突破自己心理關口。依家香港人以至全世界嘅人都已經核彈都唔割，我哋冇需要再擔心民意會流失

你睇吓之前我哋仲未齊裝嘅時候，都已經追住啲狗嚟打，點解依家我哋齊晒裝嘅時候，反而會驚咗班狗？

歡迎手足放更多治癒圖

遇到班狗嘅時候千祈唔好驚，然後即刻向後退。嘗試號召所有人，一齊向前推。啲狗一定最驚你埋身戰，所以先係咁放催淚彈同開槍。所以懇請大家，聽日一定要向前推！

我哋聽日再冇輸嘅餘地

不過切記，請勿戀戰，安全至上

推完呢個post，之後聽日再推

聽日大家要一齊有規律及有節奏地大叫：向前推

向前推 向前推

有冇人可以幫手推？

估聽日福建幫會唔會出？

Push

推

多謝巴打幫推

捉鬼大綱上線
一發現有鬼第一時間唔係打...
而係...

藍絲都未斷手斷腳
下次召喚神獸我要斷手斷腳入icu ok?

衝突前有目標清左先, 唔係只係又係一日衝突

[ 幫 手 推 ] [ 統 一 行 動 ] 十 一 港 殤 各 區 集 會 任 務

香港示威者已成警犬恥笑對象

打狗先啦 藍絲之後再搞

兩邊會同時發生
我唔要再見到剩係爆缸咁輕傷
捉住對手一腳踩落去就斷

都啱嘅

大家可唔可以幫手推 引多啲人入嚟討論

巴打 幫手推一推唔該

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

攻擊係最好嘅防守，一定要打狗救人